[做足準備]祖記提前為次回合作客巴塞，提交12碼與紅牌上訴文件

祖記提前為次回合作客巴塞，提交12碼與紅牌上訴文件

[01:10] 首回合主場3:0大勝巴塞隆拿，祖雲達斯領隊艾歷利表示滿意斑馬軍團的整體表現，特別是後防球員成功實踐了高壓戰術，限制了MSN發揮。

展望次回合，該名領隊續道：「第二回合作客球賽將非常艱難，魯營的主場威力是毋庸置疑的。為此我們已預先向歐洲足球協會(UEFA)提交上訴文件，預備可能會面對被判12碼或紅牌的情況。」

艾歷利補充：「我絕對不是指球證會偏幫巴塞隆拿，但看了早前巴黎聖日耳門被逆轉的那場比賽後，你就知道在魯營，什麼都可能會發生。」

祖雲入得個3球算唔算輸左9成

估唔到艾歷利講得咁白

其實祖記今季自己咪又係食左好多球12碼
黑鬥黑

歐聯黑 vs 意假黑

串到

屌帥呢下高章

第二個講都話啊 祖記

屌帥真係好屌

酸

話唔質疑球證但句句有骨

到時可能魯營班球證可能真係唔敢黑祖

歐聯還歐聯、意假還意假

屌帥有後生雲爺爺既影子

其實咁講真係好聰明

屌帥識玩

好期待作客果場波，一定好好睇

出口術之王

玩意假果時已經好有經驗

屌帥

一定係假新聞

有source? 想學意大利文

很會玩 寸到入心入肺

你就知道在魯營，什麼都可能會發生。

屌帥果然經驗老到

心理戰術大師

在魯營發生的，就讓它留在魯營吧。

搞到球證魯營唔敢黑祖

小戴同小方很重要～

預約拘捕

麻煩印多10幾份copy 俾意甲球隊

一陣uefa嬲嬲豬次回合罰你上看台

一定係馬卡報

希望意甲其他球隊都可以咁投訴黑哨祖

意假祖真係幾黑

祖記係意甲都算黑哂，不過出到去真係天外有天

屌帥世界第一

我唔信賤蛆夠膽話人黑

晉級開心至醒得你

大家點睇屌帥，屌屌？

屌帥都唔係第一次比疤狗黑

黑鬥黑

又要提返開角球個波都未斬出黎判拉衫12 碼

source

因住性慾殺出黎咬你呀

樓主文筆幾好

咁多人J你 d 假新聞

今晚就知咩叫真正嘅電視機

扮得幾似如果照賤種邏輯，其實祖記都冇資格話人黑哨

根本皇巴拜祖歐聯都有黑過人架啦 都唔知嘈黎做乜 當年拜仁nba式單擋入波咪又係咁 年年都有架啦 係唔識黑個啲好似阿狗咪咁多年都攞唔到囉

我都覺得鬼鬼地

btw，屌帥麻煩upload份draft上官網俾其他意甲球隊dl黎用下

樓豬又挽假新聞

雖然可能假新聞
原過留意返當年屌帥帶ac都畀疤狗黑過幾次

邊有人咁得閒作假新聞